［反省］教育界可以做啲咩

我係一位老師，我眼見屋苑大部分好多都係大陸家長、大陸小朋友，雖然都唔係今時今日既事。

啲大陸媽媽點落嚟大家都深知係啲港豬返大陸娶埋啲大陸婆，一手一腳慢慢將香港搞到今時今日咁。

剛剛我聽住6歲既小朋友話唔鍾意啲示威者亂咁破壞。你覺得大陸家長會灌輸得啲咩教育俾佢地，再加上CCTVB啲新聞日播夜播。

講真做呢行望住香港既教育制度咁樣，望住香港個未來，仲可以做啲咩

停課依幾日，多次呼籲同行人士出嚟做返啲野，保護學生、遊行、罷工。但可惜眼見身邊既同事仲更早啲返工怕遲到。

唉

快啲生仔仲好

慢慢教，唔好令我地既下一代同小粉紅一樣，真係好恐怖

有得上堂咪講下中國啲豆腐渣工程，強拆

今時今日咁既香港 點生
見到佢地都辛苦